<resources>
    <string name="app_name">Ptit Plus</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Ptit Plus 2</string>
    <string name="nav_header_subtitle">PtitPlus@gmail.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Cài Đặt </string>
    <string name="trang_ch">Trang Chủ</string>

    <string name="title_1"> MỘT SỐ CHÍNH SÁCH CỦA NHÀ NƯỚC VỀ HỌC PHÍ VÀ TÍN DỤNG ĐỐI VỚI SINH VIÊN </string>
    <string name="context_1">
        "<h1>MỘT SỐ CHÍNH SÁCH CỦA NHÀ NƯỚC VỀ HỌC PHÍ VÀ TÍN DỤNG ĐỐI VỚI SINH VIÊN</h1>"

        "<h4><b>I/ Nghị định số 49/2010/NĐ-CP, ngày 14/5/2010 của chính phủ:</b></h4><i>qui định về miễn giảm học phí hỗ trọe chi phí học tập và cơ chế thu, sử dụng học phí đối với cơ sở giáo dụng thuộc hệ thống giáo dục quốc dân từ năm học 2010 - 2011 đến năm học 2014 - 2015</i>	"
        "<h4><b>Điều 3. Đối tượng không phải đóng học phí</b></h4>	"
        "<p>Đối tượng không phải đóng học phí tại các cơ sở giáo dục công lập bao gồm: học sinh tiểu học; học sinh, sinh viên sư phạm, người theo học các khóa đào tạo nghiệp vụ sư phạm để đạt chuẩn nghề nghiệp.</p>	"
        "<h4><b>Điều 4. Đối tượng được miễn học phí</b></h4>	"
        "<p>1. Người có công với cách mạng và thân nhân của người có công với cách mạng theo Pháp lệnh Ưu đãi người có công với cách mạng số 26/2005/PL-UBTVQH11 ngày 29 tháng 6 năm 2005.</p>	"

        "<p>2. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh, sinh viên có cha mẹ thường trú tại các xã biên giới, vùng cao, hải đảo và các xã có điều kiện kinh tế - xã hội đặc biệt khó khăn.</p>	"

        "<p>3. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh, sinh viên mồ côi cả cha lẫn mẹ không nơi nương tựa hoặc bị tàn tật, khuyết tật có khó khăn về kinh tế.</p>	"

        "<p>4. Trẻ em bị bỏ rơi, mất nguồn nuôi dưỡng; trẻ em mồ côi cha hoặc mẹ nhưng người còn lại là mẹ hoặc cha mất tích theo quy định tại Điều 78 của Bộ luật Dân sự hoặc không đủ năng lực, khả năng để nuôi dưỡng theo quy định của pháp luật; trẻ em có cha và mẹ hoặc cha hoặc mẹ đang trong thời gian chấp hành hình phạt tù tại trại giam, không còn người nuôi dưỡng.</p>	"

        "<p>5. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông có cha mẹ thuộc diện hộ nghèo theo quy định của Nhà nước.</p>	"

        "<p>6. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông là con của hạ sĩ quan và binh sĩ, chiến sĩ đang phục vụ có thời hạn trong lực lượng vũ trang nhân dân.</p>	"

        "<p>7. Học sinh, sinh viên hệ cử tuyển (kể cả học sinh cử tuyển học nghề nội trú với thời gian đào tạo từ 3 tháng trở lên).</p>"

        "<p>8. Học sinh trường phổ thông dân tộc nội trú, trường dự bị đại học, khoa dự bị đại học.</p>"

        "<p>9. Học sinh, sinh viên tại các cơ sở giáo dục nghề nghiệp và giáo dục đại học là người dân tộc thiểu số thuộc hộ nghèo và hộ có thu nhập tối đa bằng 150% thu nhập của hộ nghèo.</p>"

        "<h4><b>Điều 5. Đối tượng được giảm học phí</b></h4>"

	    "<p>1. Các đối tượng được giảm 70% học phí gồm: học sinh, sinh viên các chuyên ngành nhã nhạc cung đình, chèo, tuồng, cải lương, múa, xiếc và một số chuyên ngành, nghề nặng nhọc, độc hại.</p>"

	    "<p>2. Các đối tượng được giảm 50% học phí gồm:</p>

	    "<p>a) Trẻ em học mẫu giáo và học sinh, sinh viên là con cán bộ, công nhân, viên chức mà cha hoặc mẹ bị tai nạn lao động hoặc mắc bệnh nghề nghiệp được hưởng trợ cấp thường xuyên;</p>"

	    "<p>b) Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông có cha mẹ thuộc diện hộ có thu nhập tối đa bằng 150% thu nhập của hộ nghèo;</p>"

	    "<p>c) Học sinh tốt nghiệp trung học cơ sở đi học nghề.</p>"
        "<h4><b>Điều 6. Đối tượng được hỗ trợ chi phí học tập</b></h4>"

        "<p>1. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông có cha mẹ thường trú tại các xã biên giới, vùng cao, hải đảo và các xã có điều kiện kinh tế - xã hội đặc biệt khó khăn.</p>"

        "<p>2. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông mồ côi cả cha lẫn mẹ không nơi nương tựa hoặc bị tàn tật, khuyết tật có khó khăn về kinh tế.</p>"

        "<p>3. Trẻ em học mẫu giáo và học sinh phổ thông có cha mẹ thuộc diện hộ nghèo theo quy định của Nhà nước, không thuộc các xã quy định tại khoản 1 Điều này.</p>"

        "<h4><b>Điều 7. Cơ chế miễn, giảm học phí và hỗ trợ chi phí học tập</b></h4>"

        "<p>2. Nhà nước thực hiện cấp bù học phí cho các cơ sở giáo dục mầm non và phổ thông công lập có đối tượng được miễn, giảm học phí theo số lượng người học thực tế và mức thu học phí. Cấp bù học phí (theo mức học phí của các trường công lập trong vùng) cho học sinh là con của người có công với nước, các đối tượng chính sách học mẫu giáo và phổ thông ngoài công lập. <b>Cấp trực tiếp tiền hỗ trợ miễn, giảm học phí cho các đối tượng được miễn, giảm học phí học ở các cơ sở giáo dục nghề nghiệp và giáo dục đại học công lập để các đối tượng này đóng học phí đầy đủ cho nhà trường.</b></p>"

        "<p>1. Việc miễn, giảm học phí sẽ được thực hiện trong suốt thời gian học tập tại nhà trường, trừ trường hợp có những thay đổi về lý do miễn hoặc giảm học phí.</p>"

        "<p>3. Nhà nước thực hiện hỗ trợ chi phí học tập trực tiếp cho các đối tượng quy định tại Điều 6 Nghị định này với mức 70.000 đồng/học sinh/tháng để mua sách, vở và các đồ dùng khác… thời gian được hưởng theo thời gian học thực tế và không quá 9 tháng/năm học.</p>"
       " <h4><b>Điều 12. Học phí đối với giáo dục nghề nghiệp và giáo dục đại học</b></h4>"

       " <p>1. Mức trần học phí đối với đào tạo trình độ đại học tại trường công lập theo các nhóm ngành đào tạo chương trình đại trà từ năm học 2010 - 2011 đến năm học 2014 - 2015 như sau:</p>"
       " <table border="solid">"
          "<thead>"
           " <tr>"
              "<th>Nhóm ngành</th>"
              "<th>Năm học 2010 - 2011</th>"
              "<th>Năm học 2011 - 2012</th>"
              "<th>Năm học 2012 - 2013</th>"
              "<th>Năm học 2013 - 2014</th>"
              "<th>Năm học 2014 - 2015</th>"
            "</tr>
          "</thead>"
          "<tbody>"
            "<tr>"
                "<td>1. Khoa học xã hội, kinh tế, luật; nông, lâm, thủy sản</td>"
               " <td>290</td>"
                "<td>355</td>"
                "<td>420</td>"
               " <td>485</td>"
                "<td>550</td>"
            "</tr>"
            "<tr>"
              "<td>2. Khoa học tự nhiên; kỹ thuật, công nghệ; thể dục thể thao, nghệ thuật; khách sạn, du lịch</td>"
                "<td>310</td>"
                "<td>395</td>"
                "<td>480</td>"
                "<td>565</td>"
                "<td>650</td>"
           " </tr>"
            "<tr>"
              "<td>3. Y dược</td>"
               " <td>340</td>"
               " <td>455</td>"
                "<td>570</td>"
               " <td>685</td>"
               " <td>800</td>"
           " </tr>"
         " </tbody>"
   " </table>"

    </string>
    <string name="title_2">QUY ĐỊNH DÀO TẠO DẠI HỌC CAO ĐẲNG THEO HỆ THỐNG TÍN CHỈ CỦA HỌC VIỆN CÔNG NGHỆ BƯU CHÍNH VIỄN THÔNG</string>
    <string name="context_2">

        "	<i>(Ban hành theo kèm theo quyết định số 897/QĐ-HV, ngày 11/12/2012 của Giám đốc Học Viện)</i>	"
        "
        "    <!-- /////////////// -->    "
        "	<h4><b>Điều 1. Phạm vi điều chỉnh và đối tượng áp dụng</b></h4>	"

        "	<p>1. Quy chế này quy định về tổ chức và hoạt động của Học viện Công nghệ Bưu chính Viễn thông (sau đây gọi tắt là Học viện).</p>	"

        "	<p>2. Quy chế này áp dụng đối với các tổ chức, đơn vị, cán bộ, công chức, viên chức, người lao động, học viên, sinh viên (sau đây gọi tắt là người học) của Học viện và các tổ chức, cá nhân có liên quan trong hoạt động của Học viện.</p>	"
        "    <!-- /////////////////// -->    "
        "	<h4><b>Điều 2. Vị trí và chức năng</b></h4>	"

        "	<p>1. Học viện Công nghệ Bưu chính Viễn thông là cơ sở giáo dục đại học công lập thuộc hệ thống giáo dục quốc dân, được thành lập theo Quyết định số 516/QĐ-TTg ngày 11/7/1997 của Thủ tướng Chính phủ: là đơn vị sự nghiệp trực thuộc Bộ Thông tin và Truyền thông.	"
        "	Học viện thực hiện chức năng đào tạo đại học, sau đại học, nghiên cứu khoa học, đào tạo bồi dưỡng ngắn hạn, tư vấn và chuyển giao công nghệ</p>	"

        "	<p>3. Học viện có trụ sở chính tại thành phố Hà Nội và có Cơ sở đào tạo tại thành phố Hồ Chí Minh.</p>	"

        "	<p>4. Học viện là đơn vị sự nghiệp có thu, được quyền tự chủ, tự chịu trách nhiệm theo quy định hiện hành của Nhà nước, của Bộ Thông tin và Truyền thông đối với đơn vị sự nghiệp công lập tự đảm bảo chi thường xuyên và chi đầu tư và được vận dụng cơ chế tài chính như doanh nghiệp theo quy định của pháp luật.</p>	"

        "	<p>5. Học viện có tư cách pháp nhân, có con dấu và tài khoản riêng theo quy định của pháp luật.</p>	"

        "    <!-- //////////////// -->    "
        "	<h4><b>Điều 4. Quyền tự chủ và trách nhiệm xã hội của Học viện</b></h4>	"

        "	<p>Học viện được quyền tự chủ và chịu trách nhiệm xã hội theo quy định của Nhà nước, của Bộ Thông tin và Truyền thông và Quy chế này về quy hoạch, kế hoạch phát triển Học viện, tổ chức các hoạt động đào tạo, khoa học và công nghệ, tài chính, quan hệ quốc tế, tổ chức và nhân sự. Cụ thể như sau</p>	"

        "	<p>1. Về thực hiện nhiệm vụ đào tạo và nghiên cứu khoa học</p>	"

        "	<p>a) Phát triển chương trình đào tạo theo hướng hiện đại, tổ chức biên soạn hoặc lựa chọn giáo trình giảng dạy phù hợp với mục tiêu đào tạo của từng chương trình đào tạo bảo đảm chuẩn kiến thức, kỹ năng của người học sau tốt nghiệp đáp ứng yêu cầu phát triển kinh tế - xã hội và hội nhập quốc tế; bảo đảm đội ngũ giảng viên, cán bộ quản lý cơ hữu, giáo trình, tài liệu và cơ sở vật chất phục vụ đào tạo đáp ứng các điều kiện theo quy định; in phôi văn bằng, quản lý và cấp văn bằng, chứng chỉ cho người học theo quy định của pháp luật.</p>	"

        "	<p>b) Quyết định mở các ngành, chuyên ngành đào tạo trình độ đại học, thạc sĩ, tiến sĩ và các chương trình bồi dưỡng theo nhu cầu của xã hội khi đáp ứng đủ điều kiện theo quy định của pháp luật; xác định chỉ tiêu tuyển sinh theo quy định và quyết định hình thức tuyển sinh, bảo đảm tính công khai, minh bạch.</p>	"

        "	<p>c) Quyết định các hoạt động đào tạo (chương trình đào tạo, phương pháp giảng dạy; ngôn ngữ giảng dạy; phương pháp thi; kiểm tra đánh giá kết quả học tập; giáo trình, học liệu và quản lý đào tạo; in, cấp phát và quản lý văn bằng, chứng chỉ); công bố công khai và bảo đảm chuẩn đầu ra, thực hiện kiểm định chất lượng giáo dục theo quy định để bảo đảm chất lượng đào tạo.</p>	"

        "	<p>d) Quyết định, tổ chức triển khai các hoạt động khoa học và công nghệ; khuyến khích thương mại hóa kết quả nghiên cứu khoa học, việc ứng dụng và chuyển giao kết quả nghiên cứu khoa học gắn với thị trường và nhu cầu xã hội; quyết định tham gia các nhiệm vụ khoa học và công nghệ, dịch vụ khoa học và công nghệ, tổ chức hội thảo với các tổ chức, cá nhân trong và ngoài nước; chủ động tìm kiếm và nhận tài trợ, viện trợ cho các dự án hợp tác nghiên cứu khoa học và công nghệ trong nước và quốc tế theo quy định của pháp luật.</p>	"

        "	<p>đ) Quyết định liên kết đào tạo với các tổ chức, cơ sở đào tạo trong nước và nước ngoài trên cơ sở chương trình liên kết đã được kiểm định chất lượng; thực hiện cung cấp thông tin về các chương trình liên kết đào tạo, tổ chức quản lý đào tạo đúng quy định, bảo đảm quyền lợi chính đáng của người học</p>	"

        "	<p>e) Thực hiện cung cấp dịch vụ sự nghiệp công trong lĩnh vực giáo dục và đào tạo, khoa học và công nghệ, bao gồm cả dịch vụ do Nhà nước đặt hàng và thực hiện nhiệm vụ đột xuất được cơ quan nhà nước có thẩm quyền giao.</p>	"

        "	<p>3. Về tài chính</p>	"

        "	<p>Thu, chi tài chính, đầu tư phát triển các điều kiện đảm bảo chất lượng đào tạo theo quy định của pháp luật; quyết định mức thu học phí tương ứng với điều kiện đảm bảo chất lượng đào tạo đối với chương trình đào tạo chất lượng cao và các quy định về tự chủ tài chính đối với Học viện.</p>	"

        "	<p>a) Học phí</p>	"

        "	<p>- Học viện thực hiện tính toán và công khai mức thu học phí cụ thể cho từng nhóm ngành, chuyên ngành, chương trình đào tạo trước khi tuyển sinh, bảo đảm mức thu học phí bình quân (của các chương trình đại trà) không vượt quá mức thu học phí bình quân tối đa của Học viện theo quy định của Chính phủ</p>	"

        "	<p>- Học viện quyết định mức thu học phí đối với các chương trình đặc thù theo đề án mở chương trình được cơ quan nhà nước có thẩm quyền phê duyệt.</p>	"

        "	<p>b) Thu sự nghiệp</p>	"

        "	<p>- Học viện tự xây dựng và quyết định ban hành các khoản thu, mức thu đối với các hoạt động cung cấp dịch vụ và hỗ trợ đào tạo để nâng cao chất lượng đào tạo và phục vụ theo yêu cầu của người học (gồm thu học lại, thi lại, học cải thiện điểm, thu ký túc xá,...), các khoản thu này được công khai trên cơ sở lấy thu bù đắp chi phí hoạt động thường xuyên.</p>	"

        "	<p>- Học viện tự xây dựng và quyết định các khoản thu, mức thu đối với các dịch vụ đào tạo - bồi dưỡng ngắn hạn, tư vấn chuyển giao công nghệ, dịch vụ khác theo hợp đồng thỏa thuận với các tổ chức, cá nhân trên nguyên tắc bảo đảm bù đắp chi phí và có tích lũy hợp lý.</p>	"

        "	<p>c) Về cơ chế và quản lý tài chính</p>	"

        "	<p>Học viện được thực hiện cơ chế tài chính của đơn vị sự nghiệp công lập tự bảo đảm chi thường xuyên, chi đầu tư và được vận dụng cơ chế tài chính như doanh nghiệp, cụ thể:</p>	"

        "	<p>d) Tiền lương và thu nhập</p>	"

        "	<p>Học viện được áp dụng cơ chế tiền lương, thu nhập theo cơ chế doanh nghiệp</p>	"

        "	<p>đ) Sử dụng nguồn thu:</p>	"

        "	<p>- Thực hiện tự chủ và chịu trách nhiệm trong việc lập kế hoạch và quyết định sử dụng kinh phí từ các nguồn thu hợp pháp của Học viện để tiếp tục đầu tư mở rộng cơ sở vật chất, đào tạo nhân lực và bảo đảm chất lượng đào tạo, nghiên cứu khoa học;</p>	"

        "	<p>- Sau khi thực hiện bù đắp các chi phí thường xuyên, phần chênh lệch thu lớn hơn chi còn lại của Học viện được trích lập các quỹ sau: Quỹ phát triển hoạt động sự nghiệp (tối thiểu 25% chênh lệch thu chi), Quỹ khen thưởng, Quỹ phúc lợi, Quỹ dự phòng, ổn định thu nhập và các quỹ hỗ trợ sinh viên;</p>	"

        "	<p>- Khoản thu học phí và các khoản thu sự nghiệp được gửi tại ngân hàng thương mại; toàn bộ tiền lãi tiền gửi được sử dụng để lập quỹ học bổng và các quỹ hỗ trợ sinh viên.</p>	"

        "	<p>4. Chính sách hỗ trợ, học bổng, học phí:</p>	"

        "	<p>a) Học viện hỗ trợ toàn bộ phần chênh lệch giữa mức học phí của Học viện với mức học phí được miễn, giảm theo quy định của Nhà nước đối với sinh viên thuộc đối tượng được hưởng chính sách miễn, giảm học phí, chế độ hỗ trợ chi phí học tập theo quy định hiện hành, chế độ viện trợ đối với học sinh, sinh viên người nước ngoài theo diện Hiệp định giữa Chính phủ Việt Nam với Chính phủ các nước có liên quan;</p>	"

        "	<p>b) Ngoài các đối tượng được miễn, giảm học phí theo chính sách của Nhà nước, Học viện xây dựng, thực hiện chính sách học bổng, khuyến khích học tập dành cho sinh viên xuất sắc và sinh viên là đối tượng chính sách;</p>	"

        "	<p>c) Học viện ưu tiên bố trí nơi ở cho sinh viên nghèo, sinh viên là đối tượng chính sách được ở, được miễn, giảm tiền thuê chỗ ở trong ký túc xá của Học viện và các chính sách hỗ trợ khác tùy theo điều kiện của Học viện.</p>	"

        "	<p>6. Về cơ chế giám sát:</p>	"

        "	<p>a) Học viện sửa đổi, bổ sung, hoàn thiện các quy chế bảo đảm công khai, minh bạch; kiện toàn tổ chức, nâng cao hiệu lực, hiệu quả hoạt động của Hội đồng Học viện, bảo đảm thực hiện giám sát toàn bộ hoạt động của Học viện. Hội đồng Học viện quyết định về chiến lược và phương hướng hoạt động của Học viện; giám sát việc thực hiện các nghị quyết của Hội đồng Học viện; việc thực hiện quy chế dân chủ trong các hoạt động và việc triển khai thực hiện Quy chế này;,</p>	"

        "	<p>b) Học viện công khai Quy chế chi tiêu nội bộ. Quy chế chi tiêu nội bộ do Giám đốc Học viện ban hành sau khi tổ chức thảo luận rộng rãi, dân chủ, công khai trong Học viện và có ý kiến thống nhất của tổ chức công đoàn Học viện;</p>	"

    </string>
    <string name="title_3">THÔNG TIN TỔ CHỨC TUYẾN SINH ĐẠI HỌC CHÍNH QUI NĂM 2019</string>
    <string name="context_3">
      "  <h1>THÔNG TIN TỔ CHỨC TUYẾN SINH ĐẠI HỌC CHÍNH QUI NĂM 2019</h1>"

		"<h3>HỌC VIỆN CÔNG NGHỆ BƯU CHÍNH VIỄN THÔNG</h3>"

		"<p>* Ký hiệu: BVH (Cơ sở phía Bắc)</p>"

		"<p>* Địa chỉ: Km10 Đường Nguyễn Trãi, Quận Hà Đông, Hà Nội</p>"

		"<p>* ĐT: (024) 33528122, 33512252; Fax: (024) 33829236</p>"

		"<p>* Website: http://ptit.edu.vn; http://tuyensinh.ptit.edu.vn</p>"

		"<p>* Fanpage tuyển sinh: www.facebook.com/ptittuyensinh</p>"

		"<p><b>Đối tượng tuyển sinh:</b>Các thí sinh đã tốt nghiệp Trung học phổ thông (theo hình thức giáo dục chính quy hoặc giáo dục thường xuyên) hoặc đã tốt nghiệp trung cấp (người tốt nghiệp trung cấp nhưng chưa có bằng tốt nghiệp THPT phải có chứng chỉ công nhận hoàn thành các môn văn hóa trong chương trình giáo dục THPT); và tham dự kỳ thi tốt nghiệp THPT quốc gia năm 2019 với các bài thi/môn theo tổ hợp tương ứng các ngành của Học viện.</p>"

		"<p><b>Phạm vi tuyển sinh:</b>Học viện tuyển sinh trên phạm vi cả nước.</p>"

		"<p><b>Phương thức xét tuyển:</b>Học viện Công nghệ Bưu chính Viễn thông chỉ sử dụng duy nhất kết quả kỳ thi tốt nghiệp THPT quốc gia năm 2019 để thực hiện xét tuyển thí sinh trúng tuyển vào đại học;</p>"

		"<p>Thí sinh đăng ký xét tuyển theo ngành và theo một trong các tổ hợp môn thi tương ứng (xem bảng dưới đây);</p>"

		"<p>Không giới hạn số ngành khi thí sinh đăng ký xét tuyển nhưng phải sắp xếp nguyện vọng theo thứ tự ưu tiên từ cao xuống thấp (nguyện vọng 1 là nguyện vọng cao nhất).</p>"

		"<p><b>Ngành học, chỉ tiêu, tổ hợp xét tuyển (Cơ sở phía Bắc):</b></p>"

		"<table border="solid">"
			"<thead>"
				"<tr>"
					<th>TT</th>
					<th>Ngành học</th>
					<th>Mã ngành</th>
					<th>Tổ hợp môn thi/xét tuyển</th>
					<th>Chỉ tiêu</th>
				"</tr>"
			"</thead>"
			"<tbody>"
				"<tr>"
					<td></td>
					<td><b>Các ngành đào tạo đại học:</b></td>
					<td></td>
					<td></td>
					<td><b>2,600</b></td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>1</td>
					<td>Kỹ thuật điện tử viễn thông</td>
					<td>7520207</td>
					<td>A00, A01</td>
					<td>430</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>2</td>
					<td>Công nghệ kỹ thuật điện, điện tử</td>
					<td>7510301</td>
					<td>A00, A01</td>
					<td>250</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>3</td>
					<td>Công nghệ thông tin</td>
					<td>7480201</td>
					<td>A00, A01</td>
					<td>700</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>4</td>
					<td>An toàn thông tin</td>
					<td>7520202</td>
					<td>A00, A01</td>
					<td>200</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>5</td>
					<td>Công nghệ đa phương tiện</td>
					<td>7329001</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>250</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>6</td>
					<td>Truyền thông đa phương tiện</td>
					<td>7520207</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>120</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>7</td>
					<td>Quản trị kinh doanh</td>
					<td>7520101</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>170</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>8</td>
					<td>Marketing</td>
					<td>7520115</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>200</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>9</td>
					<td>Kế toán</td>
					<td>7520301</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>200</td>
				"</tr>"
				"<tr>"
					<td>10</td>
					<td>Thương mại điện tử</td>
					<td>7340122</td>
					<td>A00, A01, D01</td>
					<td>80</td>
				"</tr>"
			"</tbody>"
		"</table>"

		"<p><b>Ngưỡng đảm bảo chất lượng đầu vào, điều kiện nhận ĐKXT:</b></p>"

		"<p>Học viện sẽ thông báo mức điểm nhận hồ sơ đăng ký xét tuyển vào đại học của Học viện. Ngoài mức điểm nhận hồ sơ đăng ký xét tuyển nêu trên, Học viện không sử dụng thêm bất kỳ điều kiện nào về điểm học bạ hay kết quả học tập THPT trước khi xét tuyển.</p>"

		"<p><b>Nguyên tắc xét tuyển:</b></p>"

		"<p>- Xét tuyển theo ngành và theo tổ hợp môn thi/bài thi xét tuyển</p>"

		"<p>- Điểm trúng tuyển của các tổ hợp môn thi/bài thi trong cùng một ngành là bằng nhau;</p>"

		"<p>- Xét trúng tuyển từ thí sinh có kết quả cao xuống và đảm bảo chất lượng tuyển sinh;</p>"

		"<p>- Xét tuyển các nguyện vọng bình đẳng theo kết quả thi (điểm trúng tuyển giữa các nguyện vọng là bằng nhau), nếu thí sinh không trúng tuyển nguyện vọng ở thứ tự ưu tiên thứ nhất (nguyện vọng 1) thì sẽ được tự động xét tuyển ở nguyện vọng ưu tiên thứ hai (nguyện vọng 2) và kế tiếp.</p>"

		"<p>- Thí sinh chỉ trúng tuyển vào 1 nguyện vọng ưu tiên cao nhất trong danh sách các nguyện vọng đã đăng ký, khi đã trúng tuyển ở nguyện vọng nào thì không được xét tuyển tiếp ở nguyện vọng sau;</p>"

		"<p>- Điểm trúng tuyển được tính theo thang điểm 10 trên tổng điểm tối đa của 3 bài thi/môn thi trong tổ hợp xét tuyển là 30;</p>"

		"<p>- Các điều kiện khác thực hiện theo Quy chế tuyển sinh đại học hệ chính quy hiện hành của Bộ Giáo dục và Đào tạo.</p>"

		"<p><b>Tổ chức tuyển sinh:</b></p>"

		"<p>- Thời gian xét tuyển: Theo lịch xét tuyển của Bộ Giáo dục và Đào tạo</p>"

		"<p>- Hình thức nhận hồ sơ ĐKXT: Theo quy định của Bộ Giáo dục và Đào tạo</p>"

		"<p>- Các điều kiện xét tuyển: Không tổ chức sơ tuyển</p>"

		"<p><b>Chính sách ưu tiên:</b></p>"

		"<p>- Học viện thực hiện chính sách ưu tiên về đối tượng, khu vực theo Quy chế tuyển sinh của Bộ GD</p>"

		"<p>- Học viện thực hiện tuyển thẳng và ưu tiên xét tuyển theo Quy chế tuyển sinh của Bộ GD (có thông báo riêng)</p>"

    </string>
    <string name="title_activity_bus">Map</string>

    <string name="ATTT" >
        "	<h4>1. MỤC TIÊU ĐÀO TẠO</h4>	"
        "	<p>1.1. Về kiến thức</p>	"
        "	<p>Chương trình trang bị cho sinh viên những kiến thức sau:</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức giáo dục đại cương:</b> trang bị cho sinh viên các kiến thức giáo dục đại cương về Lý luận của Chủ nghĩa Mác Lênin và Tư tưởng Hồ Chí Minh, Khoa học tự nhiên; chú trọng vào Toán học là nền tảng tiền đề cho ngành đào tạo.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức cơ sở ngành:</b> trang bị cho sinh viên những kiến thức về Toán chuyên ngành công nghệ thông tin, Lập trình máy tính, Hệ thống máy tính, Các ứng dụng quan trọng của công nghệ thông tin.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức chuyên ngành:</b> trang bị cho sinh viên kiến thức chuyên sâu về An toàn thông tin nhƣ: các kỹ thuật mật mã, an toàn mạng máy tính, an toàn hệ điều hành, an toàn cơ sở dữ liệu, an toàn các ứng dụng Web và Internet, an toàn trong giao dịch và thƣơng mại điện tử, các kỹ thuật tấn công và xâm nhập mạng, mô hình bảo vệ và các kỹ thuật phòng	"
        "	chuẩn hóa an toàn…</p>	"
        "	<p>1.2 Về kỹ năng</p>	"
        "	<p>Người tốt nghiệp chƣơng trình đại học ngành An toàn thông tin có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Áp dụng các các kiến thức, kỹ năng; sử dụng các công cụ khoa học kỹ thuật để nhận biết, phân tích, giải quyết các vấn đề liên quan đến an toàn, bảo mật thông tin mạng;</p>	"
        "	<p>- Thu thập, phân tích tìm hiểu và tổng hợp các yêu cầu về an ninh, bảo mật từ hệ thống thông tin để phục vụ công tác nghiên cứu, xây dựng và phát triển hệ thống an ninh thông tin;</p>	"
        "	<p>- Thiết kế và triển khai các ứng dụng đảm bảo An toàn thông tin đáp ứng các yêu cầu kỹ thuật đặt ra trong điều kiện thực tế;</p>	"
        "	<p>- Tìm kiếm, tiếp cận, ứng dụng hiệu quả và sáng tạo các kỹ thuật, kỹ năng và công cụ hiện đại để giải quyết những vấn đề thực tế của lĩnh vực An toàn thông tin</p>	"
        "	<p>1.3 Kỹ năng mềm</p>	"
        "	<p>Sinh viên có phƣơng pháp làm việc khoa học và chuyên nghiệp, tƣ duy hệ thống, khả năng trình bày, khả năng giao tiếp và làm việc hiệu quả trong nhóm (đa ngành), hội nhập đƣợc trong môi trƣờng quốc tế.</p>	"
        "	<p>1.4 Về Năng lực</p>	"
        "	<p>- Sinh viên ngành An toàn thông tin sau khi tốt nghiệp ra trƣờng có khả năng làm việc tại các đơn vị/bộ phận chuyên về Công nghệ thông tin và mạng cũng nhƣ các cơ quan, tổ chức, doanh nghiệp ứng dụng CNTT nhƣ: các cơ quan chính phủ, các cơ quan thuộc các lĩnh vực tài chính, ngân hàng, bảo hiểm, viễn thông, năng lƣợng điện, dầu khí, thƣơng mại, giao thông vận tải… với các vị trí công việc:</p>	"
        "	<p>a. Quản trị bảo mật máy chủ và mạng.</p>	"
        "	<p>b. Bảo mật cơ sở dữ liệu.</p>	"
        "	<p>c. Phân tích, tƣ vấn, thiết kế hệ thống thông tin đảm bảo an toàn.</p>	"
        "	<p>d. Kiểm tra, đánh giá an toàn thông tin cho mạng và hệ thống.</p>	"
        "	<p>e. Rà quét lỗ hổng, điểm yếu và xử lý sự cố an toàn thông tin</p>	"
        "	<p>f. Lập trình và phát triển ứng dụng đảm bảo an toàn thông tin.</p>	"
        "	<p>Sau một thời gian tích luỹ kinh nghiệm, Kỹ sƣ ngành An toàn thông tin có đủ khả năng đảm nhận các chức vụ quản lý về an toàn thông tin nhƣ Trƣởng nhóm hoặc Giám đốc bộ phận đảm bảo an toàn thông tin.</p>	"
        "	<p>- Có năng lực làm việc ở vị trí cán bộ nghiên cứu, cán bộ giảng dạy về An toàn thông tin tại các Viện, Trung tâm nghiên cứu và các cơ sở đào tạo.</p>	"
        "	<p>- Có thể học tiếp lên trình độ sau đại học ở trong nƣớc và nƣớc ngoài trong lĩnh vực công nghệ thông tin (An toàn, bảo mật thông tin).</p>	"
        "		"
        "		"
        "	<p>1.5. Về hành vi đạo đức:</p>	"
        "	<p>- Có lập trƣờng tƣ tƣởng vững vàng, có phẩm chất đạo đức tốt và nếp sống lành mạnh, tính k luật cao, biết làm việc tập thể theo nhóm, theo dự án, say mê khoa học và yêu nghề, luôn tự rèn luyện nâng cao phẩm chất chính trị và năng lực chuyên môn, nắm vững đƣờng lối chủ chƣơng chính sách của Đảng và pháp luật của Nhà nƣớc, đặc biệt trên lĩnh vực Văn hóa nghệ thuật.</p>	"
        "	<p>- Hiểu biết về các giá trị đạo đức và nghề nghiệp, ý thức về những vấn đề đƣơng đại, hiểu rõ vai trò của các giải pháp kỹ thuật trong bối cảnh kinh tế, môi trƣờng, xã hội toàn cầu và trong bối cảnh riêng của đất nƣớc.</p>	"
        "	<p>- Ý thức đƣợc sự cần thiết phải thƣờng xuyên học tập nâng cao trình độ, có năng lực chuyên môn và khả năng ngoại ngữ để tự học suốt đời.</p>	"
        "	<p>1.6 Về ngoại ngữ</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có năng lực tiếng Anh tƣơng đƣơng với trình độ B1 khung tham chiếu chung Châu Âu (CEFR) hay Bậc 3 theo khung năng lực ngoại ngữ 6 bậc dùng cho Việt Nam.</p>	"
        "	<p>- Có khả năng sử dụng tiếng Anh tốt trong các hoạt động liên quan đến nghề	"
        "	nghiệp đƣợc đào tạo.</p>	"
        "	<h4>2. THỜI GIAN ĐÀO TẠO: 4,5 năm</h4>	"
        "	<h4>3. KHỐI LƢỢNG KIẾN THỨC TOÀN KHÓA: 140 tín chỉ</h4> <i>(không bao gồm	"
        "	Giáo dục thể chất và Giáo dục quốc phòng)</i>	"
        "	<h4>4. ĐỐI TƢỢNG TUYỂN SINH:</h4> <p>Học sinh đã tốt nghiệp THPT hoặc tƣơng đƣơng, tham dự và trúng tuyển trong kỳ thi tuyển sinh đại học, cao đẳng chính quy - Tổ hợp môn thi: Toán, Lý, Hóa (khối A) hoặc Toán, Lý, Anh văn (khối A1).</p>	"
        "	<h4>5. QUY TRÌNH ĐÀO TẠO, ĐIỀU KIỆN TỐT NGHIỆP</h4>	"
        "	<p>5.1. Quy trình đào tạo:</p>	"
        "	<p>Chƣơng trình đào tạo chuẩn đƣợc thực hiện trong 4,5 năm gồm 9 học kỳ, trong đó 8 học kỳ tích lũy kiến thức tại Học viện và 1 kỳ thực tập tại cơ sở thực tế. Sau khi sinh viên tích lũy đủ số tín chỉ theo quy định sẽ đƣợc công nhận và cấp bằng tốt nghiệp.</p>	"
        "	<p>Sinh viên đƣợc đào tạo theo học chế tín chỉ áp dụng quy chế, quy địnhđào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ hiện hành của Bộ Giáo dục và Đào tạo và của Học viện.</p>	"
        "	<p>5.2. Công nhận tốt nghiệp</p>	"
        "	<p>Kết thúc khóa học, sinh viên đƣợc công nhận tốt nghiệp và cấp bằng <b>Đại học chính quy</b> khi hội đủ các tiêu chuẩn theo Quy chế đào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ.</p>	"
        "	<h4>6. THANG ĐIỂM:</h4> <p>Theo thang điểm tín chỉ</p>	"
        "	<h4>7. NỘI DUNG CHƢƠNG TRÌNH</h4>	"
        "	<p>7.1 Cấu trúc khối kiến thức của chƣơng trình </p>	"
        "		"
        "		"
        "	<table></table>	"
        "	<thead>	"
        "	<tr>	"
        "	<th><b>STT</b></th>	"
        "	<th><b>Khối kiến thức</b></th>	"
        "	<th><b>Tín chỉ</b></th>	"
        "	</tr>	"
        "	</thead>
        "	<tr>	"
        "	<td><b>1</b></td>	"
        "	<td><b>Kiến thức giáo dục đại cương</b></td>	"
        "	<td><b>49</b></td>	"
        "	</tr>	"
        "	<tr>	"
        "	<td><b>2</b></td>	"
        "	<td><b>Kiến thức giáo dục chuyên nghiệp,</b><i>Trong đó :</i>	"
        "	<p>- Kiến thức cơ sở của khối ngành và ngành</p>	"
        "	<p>- Kiến thức ngành và chuyên ngành</p></td>	"
        "	<td><b>81</b>	"
        "	<p>49</p>	"
        "	<p>32</p>	"
        "	</td>	"
        "	</tr>	"
        "	<tr>	"
        "	<td><b>3</b></td>	"
        "	<td><b>Thực tập và Tốt nghiệp</b></td>	"
        "	<td><b>10</b></td>	"
        "	</tr>	"
        "	<tr>	"
        "	<td></td>	"
        "	<td><b>Tổng cộng</b></td>	"
        "	<td><b>140</b></td>	"
        "	</tr>	"
    </string>

    <string name="CNTT">
        "	<h4>1. MỤC TIÊU ĐÀO TẠO</h4>	"
        "	<p>1.1. Về kiến thức</p>	"
        "	<p>Chương trình trang bị cho sinh viên những kiến thức sau:</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức giáo dục đại cương:</b> trang bị cho sinh viên các kiến thức giáo dục đại cương về Lý luận của Chủ nghĩa Mác Lênin và Tư tưởng Hồ Chí Minh, Khoa học tự nhiên; chú trọng vào Toán học là nền tảng tiền đề cho ngành đào tạo.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức cơ sở ngành:</b> trang bị cho sinh viên những kiến thức về Toán chuyên ngành công nghệ thông tin, Lập trình máy tính, Hệ thống máy tính, Các ứng dụng quan trọng của công nghệ thông tin.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức chuyên ngành:</b> Trong năm học cuối, sinh viên sẽ lựa chọn chuyên sâu hướng học tập và nghiên cứu về Hệ thống thông tin, Khoa học máy tính, Công nghệ phần mềm, Kỹ thuật máy tính, Mạng máy tính và truyền thông, An toàn thông tin mạng. Phần kiến thức chuyên ngành sẽ trang bị cho sinh viên: kiến thức liên quan đến nghiên cứu phát triển, gia công hay ứng dụng hệ thống phần mềm; kiến thức về thiết kế, xây dựng, cài đặt, vận hành và bảo trì các thành phần phần cứng, phần mềm của hệ thống máy tính và các hệ thống thiết bị dựa trên máy tính; kiến thức về mạng máy tính và truyền thông.</p>	"
        "		"
        "	<h4>1.2. Về kỹ năng</h4>	"
        "	<b>Chuyên ngành Công nghệ phần mềm</b>	"
        "		"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Công nghệ phần mềm có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>–    Thu thập, phân tích tìm hiểu và tổng hợp các yêu cầu từ đối tượng sử dụng sản phẩm phần mềm để phục vụ công tác thiết kế.</p>	"
        "	<p>–    Thiết kế, triển khai thực hiện và quản lý các dự án phần mềm có qui mô vừa  và nhỏ, đáp ứng các yêu cầu kỹ thuật đặt ra trong điều kiện thực tế.</p>	"
        "	<p>–    Các kỹ năng về đánh giá chi phí, đảm bảo chất lượng của phần mềm.</p>	"
        "	<p>–    Các kỹ năng về kiểm thử, bảo trì và xây dựng tài liệu kỹ thuật, tài liệu hướng dẫn sử dụng hệ thống hiệu quả và dễ dùng.</p>	"
        "	<p>–    Áp dụng tri thức Khoa học máy tính, quản lý dự án để nhận biết, phân tích và giải quyết sáng tạo và hiệu quả những vấn đề kỹ thuật trong lĩnh vực xây dựng và phát triển phần mềm máy tính.</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Kỹ thuật máy tính</b>	"
        "		"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Kỹ thuật máy tính có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>–    Thiết kế, xây dựng, cài đặt và bảo trì cả phần cứng và phần mềm (tập trung vào các phần mềm cho các thiết bị điện tử số) của các hệ thống điện tử số bao gồm các hệ thống truyền thông, máy tính và các hệ thống thiết bị dựa trên máy tính.</p>	"
        "	<p>–    Thiết kế, xây dựng và ứng dụng các hệ thống nhúng.</p>	"
        "	<p>–    Có các kỹ năng khác phục vụ cho hoạt động nghề nghiệp.</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Hệ thống thông tin</b>	"
        "		"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Hệ thống thông tin có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>–    Nắm vững vai trò hệ thống thông tin trong các tổ chức. Hiểu được vai trò các thành phần của hệ thống thông tin bao gồm con người, quy trình, phần cứng, phần mềm, và dữ liệu;</p>	"
        "	<p>–    Vận dụng các khái niệm về hệ thống để đánh giá, giải quyết các vấn đề xuất hiện trong hệ thống thông tin;</p>	"
        "	<p>–    Phân tích và mô hình hóa quá trình và dữ liệu trong các tổ chức, khả năng xác định và cụ thể hóa các giải pháp kỹ thuật, khả năng quản trị dự án, khả năng tích hợp hệ thống;</p>	"
        "	<p>–    Các kỹ thuật thu thập, biến đổi, truyền, và lưu trữ dữ liệu và thông tin.</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Khoa học máy tính</b>	"
        "		"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Khoa học máy tính có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>–    Nắm vững và vận dụng tốt các nguyên lý, khái niệm, lý thuyết liên quan tới khoa học máy tính và ứng dụng phần mềm;</p>	"
        "	<p>–    Xác định và phân tích yêu cầu đối với các vấn đề cụ thể, lên kế hoạch và tìm giải pháp cho vấn đề;</p>	"
        "	<p>–    Đánh giá và thử nghiệm giải pháp;</p>	"
        "	<p>–    Có khả năng vận dụng các công cụ trong việc đặc tả, phân tích, xây dựng, triển khai, bảo trì các hệ thống dựa trên máy tính.</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Mạng máy tính và truyền thông</b>	"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Mạng máy tính và truyền thông có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>–    Nghiên cứu, tìm hiểu áp dụng kiến thức trong lĩnh vực mạng và truyền thông máy tính;</p>	"
        "	<p>–    Phân tích, thiết kế, cài đặt, bảo trì cũng như quản lý và khai thác các hệ thống mạng truyền thông máy tính;</p>	"
        "	<p>–    Sử dụng các công cụ phục vụ việc thiết kế, đánh giá hoạt động hệ thống mạng máy tính.</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành An ninh thông tin mạng</b>	"
        "		"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành An ninh mạng thông tin có những kỹ năng sau:</p>	"
        "	<p>–    Quản trị bảo mật mạng máy tính và Cơ sở dữ liệu;</p>	"
        "	<p>–    Phân tích, tư vấn, thiết kế hệ thống thông tin đảm bảo an toàn;</p>	"
        "	<p>–    Kiểm tra, đánh giá an toàn thông tin cho mạng và hệ thống;</p>	"
        "	<p>–    Rà quét lỗ hổng, điểm yếu và xử lý sự cố an toàn thông tin;</p>	"
        "	<p>–    Lập trình và phát triển ứng dụng đảm bảo an toàn thông tin.</p>	"
        "		"
        "	<h4>1.5. Về Hành vi đạo đức</h4>	"
        "	<p>–    Có phẩm chất đạo đức tốt, tính kỷ luật cao, biết làm việc tập thể theo nhóm, theo dự án, say mê khoa học và luôn tự rèn luyện nâng cao phẩm chất chính trị và năng lực chuyên môn.</p>	"
        "	<p>–    Hiểu biết về các giá trị đạo đức và nghề nghiệp, ý thức về những vấn đề đương đại, hiểu rõ vai trò của các giải pháp kỹ thuật trong bối cảnh kinh tế, môi trường, xã hội toàn cầu và trong bối cảnh riêng của đất nước.</p>	"
        "	<p>–    Ý thức được sự cần thiết phải thường xuyên học tập nâng cao trình độ, có năng lực chuyên môn và khả năng ngoại ngữ để tự học suốt đời.</p>	"
        "	<h4>1.6. Về ngoại ngữ </h4>	"
        "	<p>–    Sau khi tốt nghiệp sinh viên đạt trình độ tiếng Anh 450 điểm TOEIC.</p>	"
        "	<p>–    Có khả năng sử dụng tiếng Anh tốt trong các hoạt động liên quan đến nghề nghiệp được đào tạo.</p>	"
        "	<p><h4>2.    THỜI GIAN ĐÀO TẠO:</h4>     4,5 năm</p>	"
        "	<p><h4>3.    KHỐI LƯỢNG KIẾN THỨC TOÀN KHÓA:</h4> 142 tín chỉ (không bao gồm Giáo dục thể chất và Giáo dục quốc phòng)</p>	"
        "	<h4>4.    ĐỐI TƯỢNG TUYỂN SINH:</h4>	"
        "	<p>Học sinh đã tốt nghiệp THPT hoặc tương đương, tham dự và trúng tuyển trong kỳ thi tuyển sinh đại học, cao đẳng chính quy quốc gia – Khối A, A1.</p>	"
        "	<h4>5.    QUY TRÌNH ĐÀO TẠO, ĐIỀU KIỆN TỐT NGHIỆP</h4>	"
        "	<p>5.1.    Quy trình đào tạo</p>	"
        "	<p>Chương trình đào tạo được thực hiện trong 4,5 năm gồm 9 học kỳ, trong đó 8 học kỳ tích lũy kiến thức tại Học viện và 1 kỳ thực tập chuyên sâu và thực tập thực tế tại cơ sở. Cuối khóa sinh viên làm đồ án tốt nghiệp hoặc thi tốt nghiệp.</p>	"
        "	<p>Sinh viên được đào tạo theo học chế tín chỉ áp dụng Quy chế số 43/2007/QĐ-BGDĐT ngày 15 tháng 8 năm 2007 của Bộ trưởng Bộ Giáo dục và Đào tạo.</p>	"
        "	<p>5.2. Công nhận tốt nghiệp</p>	"
        "	<p>Kết thúc khóa học, sinh viên được công nhận tốt nghiệp và cấp bằng Đại học chính quy khi hội đủ các tiêu chuẩn theo Quy chế đào tạo theo tín chỉ ban hành kèm theo Quyết định số 43/2007/QĐ-BGDĐT ngày 15 tháng 8 năm 2007 của Bộ trưởng Bộ Giáo dục và Đào tạo.</p>	"
        "	<p>6.    THANG ĐIỂM: Theo thang điểm tín chỉ</p>	"
        "	<h4>7.    NỘI DUNG CHƯƠNG TRÌNH</h4>	"
        "	<p>Kiến thức giáo dục đại cương: 52 tín chỉ</p>	"
        "	<p>Kiến thức cơ sở của khối ngành và ngành: 52 tín chỉ, bao gồm</p>	"
        "	<p>– Kiến thức chuyên ngành</p>	"
        "	<p>+Chuyên ngành Hệ thống thông tin</p>	"
        "	<p>+Chuyên ngành Mạng máy tính và truyền thông</p>	"
        "	<p>+Chuyên ngành Công nghệ phần mềm</p>	"
        "	<p>+Chuyên ngành Khoa học Máy tính</p>	"
        "	<p>+Chuyên ngành Kỹ thuật máy tính</p>	"

    </string>

    <string name="DPT">
        "	<h4>1. MỤC TIÊU ĐÀO TẠO</h4>	"
        "	<p>1.1. Về kiến thức</p>	"
        "	<p>Chương trình trang bị cho sinh viên những kiến thức sau:</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức giáo dục đại cương:</b> trang bị cho sinh viên các kiến thức giáo dục đại cương về Lý luận của Chủ nghĩa Mác Lênin và Tư tưởng Hồ Chí Minh, Khoa học tự nhiên; chú trọng vào Toán học là nền tảng tiền đề cho ngành đào tạo.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức cơ sở ngành:</b> Sinh viên được trang bị những kiến thức nền tảng của ngành học Công nghệ Đa phương tiện bao gồm:</p>	"
        "	<p>Các môn học liên quan đến kinh tế, xã hội;</p>	"
        "	<p>Các môn học liên quan đến kỹ thuật dựng âm thanh, hình ảnh;</p>	"
        "	<p>Các môn học liên quan đến thiết kế;</p>	"
        "	<p>Các môn học liên quan đến lập trình ứng dụn tích hợp các thành phần đa phương tiện. </p>	"
        "		"
        "	<p><b>Kiến thức chuyên ngành:</b> sinh viên sẽ lựa chọn hướng chuyên sâu để học tập và nghiên cứu trong phần chuyên ngành, gồm: (1) Chuyên ngành Phát triển ứng dụng đa phương tiện, (2) Chuyên ngành Thiết kế đa phương tiện.</p>	"
        "		"
        "		"
        "		"
        "		"
        "	<p>1.2 Về kỹ năng</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Phát triển ứng dụng đa phương tiện:</b>	"
        "	<p>Sinh viên sau khi tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Phát triển ứng dụng đa phương tiện có các kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Quản lý các dự án phát triển phần mềm ứng dụng đa phương tiện;</p>	"
        "	<p>- Tạo dựng kỹ xảo đa phương tiện; </p>	"
        "	<p>- Phân tích, xử lý và tích hợp các tài nguyên đa phương tiện bao gồm dữ liệu đa phương tiện như âm thanh, hình ảnh, video, text, animation, các thiết bị phần cứng và phần mềm xử lý dữ liệu đa phương tiện; </p>	"
        "	<p>- Phát triển các ứng dụng (Web, Mobile, Game 2D/3D, Animation,…) có tích hợp các tài nguyên đa phương tiện. </p>	"
        "		"
        "	<b>Chuyên ngành Thiết kế đa phương tiện:</b>	"
        "	<p>Sinh viên sau khi tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Thiết kế đa phương tiện có các kỹ năng sau: </p>	"
        "	<p>- Thiết kế ấn phẩm điện tử: </p>	"
        "	<p>- Thiết kế các sản phẩm sử dụng đồ họa động 2D và 3D </p>	"
        "	<p>- Thiết kế kĩ xảo đa phương tiện</p>	"
        "	<p>- Đạo diễn hình ảnh </p>	"
        "	<p>- Đạo diễn hoạt hình </p>	"
        "	<p>1.3 Kỹ năng mềm</p>	"
        "	<p>Sinh viên có phƣơng pháp làm việc khoa học và chuyên nghiệp, tƣ duy hệ thống, khả năng trình bày, khả năng giao tiếp và làm việc hiệu quả trong nhóm (đa ngành), hội nhập đƣợc trong môi trƣờng quốc tế.</p>	"
        "	<p>1.4 Về Năng lực</p>	"
        "	<p>- Có thể trở thành các lập trình viên, phát triển ứng dụng, thiết kế và triển khai các ứng dụng và sản phẩm đa phương tiện. </p>	"
        "	<p>- Có thể tự tạo lập doanh nghiệp và tìm kiếm cơ hội kinh doanh các sản phẩm đa phương tiện.</p>	"
        "	<p>- Có thể trở thành cán bộ nghiên cứu, cán bộ giảng dạy về lĩnh vực đa phương tiện tại các Viện, Trung tâm nghiên cứu và các cơ sở đào tạo;</p>	"
        "	<p>- Có thể tiếp tục học tiếp lên trình độ Sau đại học trong nước hoặc ở nước ngoài. </p>	"
        "	<b>Sinh viên có thể làm việc tại: </b>	"
        "	<p>- Bộ Thông tin Truyền thông, Đài phát thanh và truyền hình, Cơ quan Báo chí,…</p>	"
        "	<p>- Các Tổng công ty, Tập đoàn hoạt động trong lĩnh vực CNTT, Truyền thông và Thiết kế Quảng cáo, Điện ảnh, Truyền hình,…</p>	"
        "	<p>- Các vị trí có thể đảm nhiệm: Kỹ sư phát triển phần mềm (game, web, ứng dụng di động,…), Chuyên gia thiết kế (quảng cáo, hoạt hình, đồ họa Game, ấn phẩm điện tử,…)</p>	"
        "		"
        "	<p>1.5. Về hành vi đạo đức:</p>	"
        "	<p>- Có lập trƣờng tƣ tƣởng vững vàng, có phẩm chất đạo đức tốt và nếp sống lành mạnh, tính k luật cao, biết làm việc tập thể theo nhóm, theo dự án, say mê khoa học và yêu nghề, luôn tự rèn luyện nâng cao phẩm chất chính trị và năng lực chuyên môn, nắm vững đƣờng lối chủ chƣơng chính sách của Đảng và pháp luật của Nhà nƣớc, đặc biệt trên lĩnh vực Văn hóa nghệ thuật.</p>	"
        "	<p>- Hiểu biết về các giá trị đạo đức và nghề nghiệp, ý thức về những vấn đề đƣơng đại, hiểu rõ vai trò của các giải pháp kỹ thuật trong bối cảnh kinh tế, môi trƣờng, xã hội toàn cầu và trong bối cảnh riêng của đất nƣớc.</p>	"
        "	<p>- Ý thức đƣợc sự cần thiết phải thƣờng xuyên học tập nâng cao trình độ, có năng lực chuyên môn và khả năng ngoại ngữ để tự học suốt đời.</p>	"
        "	<p>1.6 Về ngoại ngữ</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có năng lực tiếng Anh tƣơng đƣơng với trình độ B1 khung tham chiếu chung Châu Âu (CEFR) hay Bậc 3 theo khung năng lực ngoại ngữ 6 bậc dùng cho Việt Nam.</p>	"
        "	<p>- Có khả năng sử dụng tiếng Anh tốt trong các hoạt động liên quan đến nghề	"
        "	nghiệp đƣợc đào tạo.</p>	"
        "	<h4>2. THỜI GIAN ĐÀO TẠO: 4,5 năm</h4>	"
        "	<h4>3. KHỐI LƢỢNG KIẾN THỨC TOÀN KHÓA:  136 tín chỉ</h4> <i>(không bao gồm	"
        "	Giáo dục thể chất và Giáo dục quốc phòng)</i>	"
        "	<h4>4. ĐỐI TƢỢNG TUYỂN SINH:</h4> <p>Học sinh đã tốt nghiệp THPT hoặc tƣơng đƣơng, tham dự và trúng tuyển trong kỳ thi tuyển sinh đại học, cao đẳng chính quy - Tổ hợp môn thi: Toán, Lý, Hóa (khối A) hoặc Toán, Lý, Anh văn (khối A1).</p>	"
        "	<h4>5. QUY TRÌNH ĐÀO TẠO, ĐIỀU KIỆN TỐT NGHIỆP</h4>	"
        "	<p>5.1. Quy trình đào tạo:</p>	"
        "	<p>Chƣơng trình đào tạo chuẩn đƣợc thực hiện trong 4,5 năm gồm 9 học kỳ, trong đó 8 học kỳ tích lũy kiến thức tại Học viện và 1 kỳ thực tập tại cơ sở thực tế. Sau khi sinh viên tích lũy đủ số tín chỉ theo quy định sẽ đƣợc công nhận và cấp bằng tốt nghiệp.</p>	"
        "	<p>Sinh viên đƣợc đào tạo theo học chế tín chỉ áp dụng quy chế, quy địnhđào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ hiện hành của Bộ Giáo dục và Đào tạo và của Học viện.</p>	"
        "	<p>5.2. Công nhận tốt nghiệp</p>	"
        "	<p>Kết thúc khóa học, sinh viên đƣợc công nhận tốt nghiệp và cấp bằng <b>Đại học chính quy</b> khi hội đủ các tiêu chuẩn theo Quy chế đào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ.</p>	"
        "	<h4>6. THANG ĐIỂM:</h4> <p>Theo thang điểm tín chỉ</p>	"
        "	<h4>7. NỘI DUNG CHƢƠNG TRÌNH</h4>	"
        "	<p>7.1 Cấu trúc khối kiến thức của chƣơng trình </p>	"

    </string>

    <string name="KT">
        "	<h4>1. MỤC TIÊU ĐÀO TẠO</h4>	"
        "	<p>1.1. Về kiến thức</p>	"
        "	<p>Chương trình trang bị cho sinh viên những kiến thức sau:</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức giáo dục đại cương:</b> trang bị cho sinh viên các kiến thức giáo dục đại cương về Lý luận của Chủ nghĩa Mác Lênin và Tư tưởng Hồ Chí Minh, Khoa học tự nhiên; chú trọng vào Toán học là nền tảng tiền đề cho ngành đào tạo.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức cơ sở ngành:</b> Sinh viên ra trƣờng nắm vững những kiến thức cơ bản và hiện đại về kinh tế-xã hội, quản trị kinh doanh, thông qua các môn học nhƣ kinh tế học, xác suất thống kê, marketing, luật kinh doanh.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức chuyên ngành:</b> Sinh viên ra trƣờng đƣợc trang bị kiến thức chuyên sâu về ngành kế toán thông qua các môn học nhƣ qui trình công nghệ kế toán, kiểm toán, phân tích hoạt động kinh doanh; kế toán quản trị, tài chính, phân tích tài chính, thuế, kiểm toán.</p>	"
        "	<p>1.2 Về kỹ năng</p>	"
        "	<p>Sinh viên sau khi tốt nghiệp chƣơng trình Cử nhân Kế toán có các kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Nắm vững luận cứ và thực thi quy trình công nghệ kế toán;</p>	"
        "	<p>- Nắm vững luận cứ và thực thi quy trình công nghệ kiểm toán cơ bản;</p>	"
        "	<p>- Nắm vững nghiệp vụ kế toán trong doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Kỹ năng nghiệp vụ kế toán trong doanh nghiệp</p>;	"
        "	<p>- Nắm vững các chuẩn mực kế toán của Việt Nam;</p>	"
        "	<p>- Hiểu biết về các nguyên lý kế toán và chuẩn mực kế toán quốc tế, tƣơng đƣơng trình độ ACCA và CFA cấp độ căn bản.</p>	"
        "	<p>1.3 Kỹ năng mềm</p>	"
        "	<p>Sinh viên có phƣơng pháp làm việc khoa học và chuyên nghiệp, tƣ duy hệ thống, khả năng trình bày, khả năng giao tiếp và làm việc hiệu quả trong nhóm (đa ngành), hội nhập đƣợc trong môi trƣờng quốc tế.</p>	"
        "		"
        "	<p>1.4 Về Năng lực</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp sinh viên có thể đảm nhận tốt các vị trí tại các bộ phận chức năng kế toán, kiểm toán ở các doanh nghiệp; các Bộ, ngành và các cơ quan nhà nƣớc; các đơn vị liên doanh liên kết; các ngân hàng hoặc các tổ chức quốc tế;</p>	"
        "	<p>- Có khả năng đảm đƣơng hoặc tham gia các hoạt động hoạch định chính sách kế toán/kiểm toán, và tổ chức công tác kế toán tại các doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Có thể tự tạo lập doanh nghiệp và tìm kiến cơ hội kinh doanh riêng cho bản thân.</p>	"
        "	<p>- Có thể trở thành cán bộ nghiên cứu, cán bộ giảng dạy về kế toán, kiểm toán tại các Viện, Trung tâm nghiên cứu, các cơ sở đào tạo;</p>	"
        "	<p>- Có thể tiếp tục học tiếp lên trình độ Sau đại học trong nƣớc hoặc ở nƣớc ngoài.</p>	"
        "		"
        "		"
        "		"
        "		"
        "	<p>1.5. Về hành vi đạo đức:</p>	"
        "	<p>- Có lập trƣờng tƣ tƣởng vững vàng, có phẩm chất đạo đức tốt và nếp sống lành mạnh, tính kỷ luật cao,  biết làm việc tập thể theo nhóm, theo	"
        "	năng lực chuyên môn.</p>	"
        "	<p>- Hiểu biết về các giá trị đạo đức và nghề nghiệp, ý thức về những vấn đề đƣơng đại, hiểu rõ vai trò của các giải pháp kỹ thuật trong bối cảnh kinh tế, môi trƣờng, xã hội toàn cầu và trong bối cảnh riêng của đất nƣớc.</p>	"
        "	<p>- Ý thức đƣợc sự cần thiết phải thƣờng xuyên học tập nâng cao trình độ, có năng lực chuyên môn và khả năng ngoại ngữ để tự học suốt đời.</p>	"
        "	<p>1.6 Về ngoại ngữ</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có năng lực tiếng Anh tƣơng đƣơng với trình độ B1 khung tham chiếu chung Châu Âu (CEFR) hay Bậc 3 theo khung năng lực ngoại ngữ 6 bậc dùng cho Việt Nam.</p>	"
        "	<p>- Có khả năng sử dụng tiếng Anh tốt trong các hoạt động liên quan đến nghề	"
        "	nghiệp đƣợc đào tạo.</p>	"
        "	<h4>2. THỜI GIAN ĐÀO TẠO: 4 năm</h4>	"
        "	<h4>3. KHỐI LƢỢNG KIẾN THỨC TOÀN KHÓA:  130 tín chỉ</h4> <i>(không bao gồm	"
        "	Giáo dục thể chất và Giáo dục quốc phòng)</i>	"
        "	<h4>4. ĐỐI TƢỢNG TUYỂN SINH:</h4> <p>Học sinh đã tốt nghiệp THPT hoặc tƣơng đƣơng, tham dự và trúng tuyển trong kỳ thi tuyển sinh đại học, cao đẳng chính quy - Tổ hợp môn thi: Toán, Lý, Hóa (khối A) hoặc Toán, Lý, Anh văn (khối A1).</p>	"
        "	<h4>5. QUY TRÌNH ĐÀO TẠO, ĐIỀU KIỆN TỐT NGHIỆP</h4>	"
        "	<p>5.1. Quy trình đào tạo:</p>	"
        "	<p>Chƣơng trình đào tạo chuẩn đƣợc thực hiện trong 4 năm gồm 8 học kỳ, trong đó 7 học kỳ tích lũy kiến thức tại Học viện và 1 kỳ thực tập tại cơ sở thực tế. Sau khi sinh viên tích lũy đủ số tín chỉ theo quy định sẽ đƣợc công nhận và cấp bằng tốt nghiệp.</p>	"
        "	<p>Sinh viên đƣợc đào tạo theo học chế tín chỉ áp dụng quy chế, quy địnhđào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ hiện hành của Bộ Giáo dục và Đào tạo và của Học viện.</p>	"
        "	<p>5.2. Công nhận tốt nghiệp</p>	"
        "	<p>Kết thúc khóa học, sinh viên đƣợc công nhận tốt nghiệp và cấp bằng <b>Đại học chính quy</b> khi hội đủ các tiêu chuẩn theo Quy chế đào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ.</p>	"
        "	<h4>6. THANG ĐIỂM:</h4> <p>Theo thang điểm tín chỉ</p>	"
        "	<h4>7. NỘI DUNG CHƢƠNG TRÌNH</h4>	"
        "	<p>7.1 Cấu trúc khối kiến thức của chƣơng trình </p>	"

    </string>

    <string name="QTKD">
        "	<h4>1. MỤC TIÊU ĐÀO TẠO</h4>	"
        "	<p>1.1. Về kiến thức</p>	"
        "	<p>Chương trình trang bị cho sinh viên những kiến thức sau:</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức giáo dục đại cương:</b> trang bị cho sinh viên các kiến thức giáo dục đại cương về Lý luận của Chủ nghĩa Mác Lênin và Tư tưởng Hồ Chí Minh, Khoa học tự nhiên; chú trọng vào Toán học là nền tảng tiền đề cho ngành đào tạo.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức cơ sở ngành:</b> Sinh viên ra trƣờng nắm vững những kiến thức cơ bản và hiện đại về kinh tế-xã hội, quản trị kinh doanh, thông qua các môn học nhƣ kinh tế học, xác suất thống kê, marketing, luật kinh doanh.</p>	"
        "	<p><b>Kiến thức chuyên ngành:</b> Sinh viên ra trƣờng đƣợc trang bị kiến thức chuyên sâu về ngành kế toán thông qua các môn học nhƣ qui trình công nghệ kế toán, kiểm toán, phân tích hoạt động kinh doanh; kế toán quản trị, tài chính, phân tích tài chính, thuế, kiểm toán.</p>	"
        "	<p>1.2 Về kỹ năng</p>	"
        "	<b>Chuyên ngành Quản trị doanh nghiệp</b>	"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Quản trị doanh nghiệp có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Xây dựng và tổ chức thực hiện chiến lược, kế hoạch kinh doanh trong doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Tổ chức điều hành hoạt động kinh doanh của doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Nghiên cứu, phát triển thị trường phục vụ hoạt động sản xuất kinh doanh cho các doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Xây dựng kế hoạch kinh doanh và thành lập các doanh nghiệp hoạt động liên quan đến sản xuất, kinh doanh dịch vụ</p>;	"
        "	<b>Chuyên ngành Quản trị Marketing</b>	"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Quản trị Marketing có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Có kỹ năng chuyên sâu về phát triển, tổ chức thực hiện và quản lý các hoạt động marketing;</p>	"
        "	<p>- Nghiên cứu thị trường và môi trường kinh doanh để phát hiện, đánh giá và lựa chọn các cơ hội kinh doanh;</p>	"
        "	<p>- Xây dựng và thực hiện các kế hoạch marketing nhằm khai thác các cơ hội kinh doanh mang lại lợi nhuận tối đa cho doanh nghiệp;</p>	"
        "	<p>- Thực hiện những hoạt động kinh doanh cụ thể trên thị trường trong nước và quốc tế như quản lý bán hàng, nghiên cứu phát triển sản phẩm mới, quản lý thương hiệu;</p>	"
        "	<p>- Tiếp cận với kiến thức quản trị marketing tiên tiến hiện đại trên thế giới.</p>	"
        "		"
        "	<b>Chuyên ngành Thương mại điện tử </b>	"
        "	<p>Người tốt nghiệp chương trình đại học chuyên ngành Chuyên ngành Thương mại điện tử có những kỹ năng:</p>	"
        "	<p>- Có khả năng nghiên cứu, xây dựng, triển khai các ứng dụng công nghệ thông tin vào hoạt động sản xuất kinh doanh;</p>	"
        "	<p>- Xây dựng, vận hành website thương mại điện tử;</p>	"
        "	<p>- Khai thác thông tin và thực hiện quá trình kinh doanh trên mạng internet;</p>	"
        "	<p>- Có kỹ năng quản trị marketing, giao dịch và thanh toán điện tử với khách hàng và đối tác.</p>	"
        "		"
        "	<p>1.3 Kỹ năng mềm</p>	"
        "	<p>Sinh viên có phƣơng pháp làm việc khoa học và chuyên nghiệp, tƣ duy hệ thống, khả năng trình bày, khả năng giao tiếp và làm việc hiệu quả trong nhóm (đa ngành), hội nhập đƣợc trong môi trƣờng quốc tế.</p>	"
        "		"
        "	<p>1.4 Về Năng lực</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp sinh viên có thể đảm nhận tốt các vị trí là cán bộ quản lý kin doanh; phát triển trị trường; quản trị marketing; nghiên cứu phân tích thị trường; quản trị nguồn nhân lực; kinh doanh xuất nhập khẩu trong các doanh nghiệp; </p>	"
        "	<p>- Có thể tự tạo lập doanh nghiệp và tìm kiến cơ hội kinh doanh riêng cho bản thân;</p>	"
        "	<p>- Có thể trở thành cán bộ nghiên cứu, cán bộ giảng dạy về quản trị kinh doanh tại các Viện, Trung tâm nghiên cứu, các cơ sở đào tạo;.</p>	"
        "	<p>- Có thể tiếp tục học tiếp lên trình độ Sau đại học trong nƣớc hoặc ở nƣớc ngoài.</p>	"
        "		"
        "		"
        "		"
        "		"
        "	<p>1.5. Về hành vi đạo đức:</p>	"
        "	<p>- Có lập trƣờng tƣ tƣởng vững vàng, có phẩm chất đạo đức tốt và nếp sống lành mạnh, tính kỷ luật cao,  biết làm việc tập thể theo nhóm, theo	"
        "	năng lực chuyên môn.</p>	"
        "	<p>- Hiểu biết về các giá trị đạo đức và nghề nghiệp, ý thức về những vấn đề đƣơng đại, hiểu rõ vai trò của các giải pháp kỹ thuật trong bối cảnh kinh tế, môi trƣờng, xã hội toàn cầu và trong bối cảnh riêng của đất nƣớc.</p>	"
        "	<p>- Ý thức đƣợc sự cần thiết phải thƣờng xuyên học tập nâng cao trình độ, có năng lực chuyên môn và khả năng ngoại ngữ để tự học suốt đời.</p>	"
        "	<p>1.6 Về ngoại ngữ</p>	"
        "	<p>- Sau khi tốt nghiệp, sinh viên có năng lực tiếng Anh tƣơng đƣơng với trình độ B1 khung tham chiếu chung Châu Âu (CEFR) hay Bậc 3 theo khung năng lực ngoại ngữ 6 bậc dùng cho Việt Nam.</p>	"
        "	<p>- Có khả năng sử dụng tiếng Anh tốt trong các hoạt động liên quan đến nghề	"
        "	nghiệp đƣợc đào tạo.</p>	"
        "	<h4>2. THỜI GIAN ĐÀO TẠO: 4 năm</h4>	"
        "	<h4>3. KHỐI LƢỢNG KIẾN THỨC TOÀN KHÓA:  129 tín chỉ</h4> <i>(không bao gồm	"
        "	Giáo dục thể chất và Giáo dục quốc phòng)</i>	"
        "	<h4>4. ĐỐI TƢỢNG TUYỂN SINH:</h4> <p>Học sinh đã tốt nghiệp THPT hoặc tƣơng đƣơng, tham dự và trúng tuyển trong kỳ thi tuyển sinh đại học, cao đẳng chính quy - Tổ hợp môn thi: Toán, Lý, Hóa (khối A) hoặc Toán, Lý, Anh văn (khối A1).</p>	"
        "	<h4>5. QUY TRÌNH ĐÀO TẠO, ĐIỀU KIỆN TỐT NGHIỆP</h4>	"
        "	<p>5.1. Quy trình đào tạo:</p>	"
        "	<p>Chƣơng trình đào tạo chuẩn đƣợc thực hiện trong 4 năm gồm 8 học kỳ, trong đó 7 học kỳ tích lũy kiến thức tại Học viện và 1 kỳ thực tập tại cơ sở thực tế. Sau khi sinh viên tích lũy đủ số tín chỉ theo quy định sẽ đƣợc công nhận và cấp bằng tốt nghiệp.</p>	"
        "	<p>Sinh viên đƣợc đào tạo theo học chế tín chỉ áp dụng quy chế, quy địnhđào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ hiện hành của Bộ Giáo dục và Đào tạo và của Học viện.</p>	"
        "	<p>5.2. Công nhận tốt nghiệp</p>	"
        "	<p>Kết thúc khóa học, sinh viên đƣợc công nhận tốt nghiệp và cấp bằng <b>Đại học chính quy</b> khi hội đủ các tiêu chuẩn theo Quy chế đào tạo đại học, cao đẳng hệ chính quy theo học chế tín chỉ.</p>	"
        "	<h4>6. THANG ĐIỂM:</h4> <p>Theo thang điểm tín chỉ</p>	"
        "	<h4>7. NỘI DUNG CHƢƠNG TRÌNH</h4>	"
        "	<p>7.1 Cấu trúc khối kiến thức của chƣơng trình </p>	"

    </string>


</resources>
